其實政府搞左咁多防役措施，點解仲咁多輸入個案？

其實政府搞左咁多防役措施，點解仲咁多輸入個案？

all-in

無封關 此post完

y